Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 376 千五有頭雕咁著數?!

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我愛侯活

D!
拍定手先!

終極劏房

成隊choir咁

猴活會唔會出依隻50呢?
好想一半係甲一半係TONY身 手係變劍

呢d箱都係敞門好
我做左個向上打開
屌佢個鉸位就咁痴住邊穩陣

我係向左開，so far都ok，不過要就住就住

整個頭雕prototype一頭半個月唔少得，呢隻mysterio應該都會開好耐

我呢個size就$12一個，你買佢default size果d就平d

派都要兩年後啦

搞咩推得咁快

拍定手先

1/6就應該唔會，不過有出過cosbaby

好圖

屌 笑死

可能出2.0

jc hong既性暗示

仲講2.0

手持11號訂單表示如果係補就好
如果2.0唔知有乜好thanksgiving
多謝佢皇恩浩蕩撚狗咩
利申 安慰緊自己

我讀drama架

我讀marketing 架
呢句應該唔錯

Wtf 818 RMB

想佢出1:6多D

出隻2.0多個頭雕
好似HOMEMADE SUIT咁樣 整多架無人機

實物

Homemade 都過左一兩年先再出
個人覺得可能係呢幾日太多人㩒到都冇去訂
侯活心知不妙就叫人雕返
不過就算佢出2.0都係照買多隻架啦
入得ht坑 預左比人撚狗

跌咗落馬桶？

jeng

實物睇完唔錯喎

我宣布Rhodes係人造人[img]

原來黑鬼係機械人黎

有冇green arrow fans
巴打們一般買邊隻

係咪就黎可以屌侯活屎忽

依隻我玩過兩個月就賣左

玩具熱屎 比少少甜頭
就打曬j

自從英雄內戰Rhodes被Vision從高空擊落，雙腳神經及腦部嚴重受損，Tony Stark逼於無奈，改造James Rhodes。Hottoys 設計團隊為滿足客戶需求，特地打造改造人James Rhodes頭雕，絕對是不容錯過的頭雕

mysterio 真係越睇越靚

CLS

咁抵

屌我比撚咗6100

6200

邊度買？

呢度真係好多隱形富豪

由佢官網冇寫有頭雕 我已經對mysterio零期望
利申 有qr code 冇去訂

勁我唔敢博

好抵好抵

有冇人好期待Joker好想衝首日

本身冇咩點期待
睇完劇透片 更加想睇

唔係講返有頭雕啦咩

劇透片係點
今日戲院睇條trailer太文藝 我驚頂唔順

條trailer 我已經J咗at least 10次所以基本上佢出一定訂

應該唔係文藝片 似TDK FEEL

戲院Trailer同YouTube嗰條有冇唔同？

唔撚係掛 咁癲
咁即係trailer fake得太勁

知唔知secret base 公眾假期開唔開？

真係要到時入戲院先知

有韓國team加入啫 個個好似扯哂旗咁

之前有冇試過有figure無啦啦加嘢?

可能放風 收集意見 等陳生而家諗下出2.0 定 送多粒頭雕好

印象未試過有figure開訂之後後加頭雕

岩岩youtube搵左陣
套片係唔係

Hot Toys 2019之後好多嘢都估佢唔到

LM

動漫五寶好多人都話唔會walk in
最尾咪可以

回覆錯

不要再說了 又要俾人bin c

WM4 派到28?

5200 6200 咁後追一隻ironman
我突發覺得自己玩HT 玩得好節儉……

係小小衣不稱身 同 小小營養不良咁……

0期待 TDK Joker 太入血 加上睇trailer 應該好撚多內心戲

睇Joker既前傳 對手唔係蝙蝠俠 完全0興趣

風筒吹熱隻鞋……會軟到好似布咁……

戲未必會睇,但係1:6就應該會入

你睇左流岀未先

咁有冇試過開定之後有韓國team加入丫？

凡事都有第一次

韓國條team專做頭雕，如果唔係頭雕，真係唔知佢想雕乜？

請問師兄有冇link

瞓醒見到2000 1/4乜3輕鬆錯過

我見JCHONG LIKE左 d人問佢係咪新頭雕ge comment

唔望頭雕唔似黑豹

antman wasp 各600

愈睇愈靚

開肥雷未

記得之前原價都冇人要

有例子？

上次隊長轉新頭之前都係咁

有rerun mk50 番未呀

已經覺得有70% M客會有頭雕

之前eg隊長新頭隔左幾耐先有圖睇？

隊長好似截左先有圖？

電腦分析，百分之六十五有頭雕，百分之三十五是無頭雞，一係有頭雕一係就無頭雕

我意思係開始比人屌之後隔左幾耐

咩黎 ， base on啲咩分析咁勁

開個2.0比佢等哈活贏玩家1500蚊

不如咁 ，一齊屌足2年，可能CG衫，無人機都比埋你

利申：比個頭就知足

周星馳套賭俠你唔係未睇過呀

最強戰士巴有冇收風會有M客頭雕

我有個習慣，我玩hottoys果陣會得閒上連登許下願，咁就會要頭雕有頭雕，旁邊既人睇到仲會以為我係最強之戰士

背多分

呢個好笑

點解香港冇呢d警察

係香港會兩邊人馬一齊打市民

已經出現左

香港需要一個Joker

事實各地差佬同香港一鳩樣 只不過香港個D係癲狗

加頭雕真係狗衝

無頭都算 啲特效仲要咁少

侯活你想撚我都唔好係咁多人面前揚出黎阿，
呢隻mysterio咁即係算點至得架

香港果班為份糧 你估真係為正義咩 班狗同綜援蝗 係根源上係無分別

點解隻器咁耐都唔開 明明都有辦 熱潮過左咪仲少人訂

頭雕好唔掂，應該重新整過

有聲

今日可唔可以瘋狂上貨Stan lee要慶祝中秋

黑警衰過蝗啦，蝗咪又係最多做垃圾寄生蟲
黑警直頭比同黑社會勾結，用力打平民

你知我知單眼佬都知
不過都係冇用

唔知運輸晏就 送唔送貨

未派貨就講粗口

呢招都幾屈，set頭貴一貴，開左訂話送頭即刻個個覺得抵9衝番

你等派貨個樣都幾淫

只係正常價

配件咁少...

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

猴活何只會變鬼佬

好想收返set iw groot and rocket，有冇師兄知而家咩價位

3000左右

想問下邊隻蜘蛛?

mysterio真心正

想請問而加war machine派到動漫29號未

繼續跌啦

星期六交收次日vip

幾錢

麻煩曬，不過見成個facebook都冇人放🙈

許願樹即將發動。

許願池已經收到你嘅申請

呢排啲價真係開始跌
Mk 6去到$5700

原色擺埋一齊

等5千到值得一戰

5700都好貴

去到12月可以差唔多

琴日先見到隻無頭雕mark5 6千幾

5700幾時先跌得番上年個價位

12月乜7都黎咗乜7收單都三千幾 比埋尾樓都就黎5K想睇乜7點創新高

數

件

2手普遍6字起頭

上左end game後
d ironman坐曬火箭

魚缸件斗篷其實都整得好靚 係未知有冇頭雕送都照訂

真係會越睇越靚

+150 有折 加返總數都係1617

好似上年hb 加配件 先順便rerun埋43

mark7 上年都係+1-200 公廁黎

未rerun個陣 咪上左一陣

等派貨先講

85 1.0好靚
我覺得靚過50好多
不過多貨 未必火箭

感覺派貨 到時會龜個兒家wm4

咁又應該唔會似wm4既
始終人氣差太遠

少年你太年輕了, 派貨先講啦

各位巴打，小弟想試下入坑，想問下iron Spider-Man咩價位？

1900

我都覺85靚過50
50好似太紅

50 應該係最平

係咪應該去hot toys 鋪買？見到Carousell 果d 2300+

依家50一地貨

係，直上廿樓買現貨最平

50只係上海都多到
唔計香港 外國

派貨速度我指
個排日日排到落地下
唔知要派幾耐

啱呀 20樓買現貨最平

同eva講想要邊隻就會直接喺櫃攞出嚟俾你

巴打：想要1:1eva

唔該囇巴打

Eva幫我比隻1:1 Kaite依位巴打

排全要

有時廿樓冇可以去埋海港城個間睇下有冇現貨

KATIE好呀 超好禮貌 又好聲氣
有笑容

都上就去上海迪迪啦, 一定有

紅黑蜘蛛俠重收緊訂，可以上20樓訂

想收派咗貨既就上fb群組收

都無就去上海迪迪啦, 一定有

可以去埋台灣睇

開心咁好禮貌就幫下人啦，睇第一頁幫到你，iron spider就睇有冇愛，因為都幾多問題下

20樓冇1/6現貨賣，要現貨就去兆萬2樓買

下面個
張相睇到有d sad

梗係去咗兆萬先再去RB
唔通去完尖沙咀再返旺角

IRON

自冇睇第一頁，唔該曬巴打

姐係如果冇現貨就要食抄價？

七成win！

I LOVE U 3000
睇到張相,想買隻COSBABY

想學ps

開個換頭盔比佢
等佢贏多個魚缸

琴日去完兆萬得幾盒dc 同dp2.0

DP

睇YOUTUBE 玩下玩下就得架啦
除非你係去到學執相,學完出黎幫人影相執相
唔係既話自學,留錢買1:6好過

DP2.0都有?

返貨了 狗衝先

當然自學啦 但興趣
出黎做野個d再難d

見到有1盒

係，愈熱門愈貴

呢隻冇頭原價1300炒到2000

通通都錯

以前都係自學,成日整D女團既圖出黎,比人玩
但依家乜都唔記得哂
又玩幾張合埋一齊整哂D效果,加下D名 改下依樣果樣咁

我平時用開美圖秀秀做下簡單去背

曾經係區議員辦事處整poster

終於等到有GIF thanks bro

想再問一句，係咪有圓貼姐係全新？

果時都係整黎放係其他討論區到比人用
但其實都係無咩用 對於自己黎講
執相,依家拎部IPHONE出黎,DL個APP就已經整到
影個相之前又轉下效果教下光度又搞掂
仲好過普通影完自己再用PS黎執

你可以咁講

電腦方便睇 手機係易搞效果
但係有部分電腦好少少

返緊工睇錯野

輕鬆 出戲服版咪有頭雕

唔知wow左未

有冇人知邊到仲有全新dp 2.0賣 fb group 冇咩人放

髮色錯曬wor

上一套都無出

要出佢黑鳳凰都未出

磁力王 正囉

不能同意更多 佢出返舊版我可能會訂

炒狗再現

後生xaviar 都正

訓左冇睇 有咩排

COSBABY
排頭位又係果個蛇頭

又係佢

仲要同一件衫

Cosbaby炒得幾撚多姐屌 幾廿蚊都要搶 屌你老母
寧願唔撚玩都唔幫襯炒價

炒狗中秋都要開工

炒狗死全家

rb職員你地好
又幾箱貨益曬個蛇頭

幾時講到cosbaby會有現

尋日你應該好早瞓咗冇追post

有咩排?

琴日

Cosbaby

以前買Cosbaby就咁行入去買，依家買好似難撚過買1:6咁

IT果隻?
定係仲係MARVEL果堆?

唔好出CM住
唔想食炒

其實條女睇緊連登

hi

有冇人幫買 gg

第一個條友
甩頭甩骨咁嘅款

人哋專業排隊炒賣師，你唔識野

其實今日有邊款賣

係
應該每晚2皇1后 輪流中出

FB Cosbaby page話截左

我淨係想要隻stanelee cosbaby，今日rb有無

請問邊到有講到？

Facebook hottoys group師兄流出

八達通個位置笑到我

個2條炒狗 等佢班狗買完
就今晚睇住月光無限中出

拍完就可以剝褲

共享

咩價位

又話開3:00
2:50去到 屌截龍
又成班冚家剷炒狗

咁撚似D大佬婆咁樣掛張八達通係心口做乜春野

cosbaby 咁好炒早知入多幾隻

咁真係大陸妹

又截左？仲諗住等陣過去

完全冇波不了

好撚戇鳩

公司係附近都冇用， 成班炒狗係到排

行過去揭開

人地幾個ikea 幾袋幾袋咁買走
邊有機會比玩家買
rb職員蛇鼠一窩

派wm未
派大超未

Facebook group話截
我都係唔順氣照去望一望

我返歸啦 截晒啦

零波人

cosbaby送就要，買就不了

通常就算都會買多幾隻
原價放返出去

玩下半身咪得

有依個操作？

人盡可夫 雞
不了

希望你唔使排到佢收工

我都好想儲齊

係咪未見過女 飢渴到咁

之前肥科試過，我點幾去到截左，然後四點幾又開返walk-in

有 但fb唔會講

著返條褲先講

未到3點就截，海港城班staff出埋黎好似叫佢地清隊

係咪蛇頭
認得對萬年臭鞋

我係絕對唔會屈服㗎dllm

聖人模式緊 已經成地都係

唔係未見過
係同炒家蛇頭一齊排先大家一齊研究下啫

係佢啦

影相都見到佢個ikea袋

去下新商場 睇下iron man止咳

聽到個staff講80個後唔齊貨 唔知係邊隻冇先

現場幾多人

有Loki

下半身有排玩

冇NIGHT MONKEY

cls果然一返貨班炒狗又要出動

又長又白滑

太黑你睇唔到

企係暗角

Where? Anything else ?

玩完再叫佢去排HT 諗起都

新戈個k11商埸
最特別應該係呢隻

HOMEMADE前2隻係咪AMAZING?

Oh they ho lun pok guy. So expensive

搶到今日可以上去訂 神秘客 不過諗諗下都係不了

師兄即係你排到入去
但冇晒？

有頭都唔去

不了 無愛 又少配件 隻野又唔係靚

中秋一啲都唔快樂

仲有punk呢？

punk已全派，低位快入

岩岩拎左 今晚撚

屌佢老母個炒狗同隻雞係電梯口擺檔

要出logan都未撚出呀

屌 4點放工 仲去唔去rb好
想買隻stanlee姐

無哂啦

問隻雞幾錢

: Mk7

一隻肥雷換1Q 屌到你射乾射淨為止

有冇人原價放隻gg

你快啲走呢到我頂住

我信巴打有愛㗎

求GG+1

邊隻gg

應該講緊COSBABY旅行GG

有無閪先？

你過左30日未，要準備改名

係

幫我含放比你

九方巴之前有幫過人買。大家幫下佢啦

一講含你就出現

1q 1隻 你會窮

行去電梯口
綠色鞋個條撚樣
佢留左好多
比人任買

竟然有人記得我個名

係咪講緊1:4

又最後
沒完沒了

可能mon緊post，Hi

cosbaby travel gg 啊
1:4,不了 屋企冇位

屌你老母 死炒狗 上次都係度

幾好賺呀

係就好
你條女幾錢q

收到WIND 手持肥雷STAN LEE隻女炒狗任屌

下下咁快到 佢哋識RB職員？

撚爆佢哋

尋晚有mon po

拿隻stanlee個頭盔
塞落佢個牛肺閪到

人地已經成30幾歲，結咗婚㗎啦

有得排隊炒嘅嘢，你都會見到佢

明顯係啦 ， 次次第一個排

邊個話結左婚 就唔可以插？

佢老婆唔係呢條女

死炒狗

條女開緊post 賣cosbaby

撚化佢

大聲 屌柒佢

報實Q啦

Fire A001 Joker好似幾抵玩

點解唔放班炒狗大頭係第一頁？

Agger

有無icon 比張J圖佢望下

我和議

你見佢次次都係到 一袋袋
就知肥肥啦
點會唔好炒

其實會唔會條女先係蛇頭

做臭雞隻狗

有特別福利

有冇睇既先後次序？

絲打我見住你影

中秋你注定一人~

不要説了

你還有陽光啊

蛇頭錢又有女又有

陽光係大家既
共享陽光

有女啦陽光

女又有巴基又有

Stan lee呀...你幾時派貨

Me today

今晚緊係留係屋企屠龍賀中秋
利申成個禮拜無打
上一隻打到碎龍

琴晚先打完紅蓮

中秋注定我一人

中秋留係屋企都幾好

有冇人買2手會介意冇啡盒？

有盒正d

唔介意，有咪要，冇咪由佢

啡盒真係冇乜所謂，但我會想要埋個膠袋

其實都岩

本身想要埋啡盒，但諗落要黎都唔知做咩，仲要2手啡盒...🙃

唔打算再放其實有無都得 但我中意完整d

我問老竇掉唔掉好，佢話幫我keep,嚇左我一跳

依首正

我都想有得留係屋企屠龍
被逼要出去同藍到爆嘅親戚食飯

配埋GWEN死果幕,真係忍唔住想喊

仆街 前日上完20樓 覺得隻mark 46 ca好撚靚

帶我

齊腳
好撚振奮

日日上去睇咪得

決定賣左隻mark50換iphone

上20樓叫個staff拎畀你咪得

11？

咁衝動

Respect🙇🏻‍♂️

畫面係好正 但只得一part

等多幾個月
買多部8仔

睇住部X依家跌到唔值錢
心都痛 但又無理由trade in黎換11 pro max

pro max 之前為左個配件包入左兩隻mk50 決定棄一隻

部野好worn？
我每部電話用三四年

今晚8點衝？

唔算 但電量去得快左 我用左年半
同埋好易就好熱
但我想博佢明年有新設計

工作中渡過

8仔係2年前定3年前產物？

九龍皇帝又逼人食血饅頭了

分期買電話咪仲好

我都想trade in
但純粹係為換而換

等ir

第4隻眼

依家個價低到
3k

3k算係咁啦

真係唔好咁衝動
賣隻野,不如等上台 信用卡供好過啦
為左部電話無左隻50會後悔

我比較想出部11黎FOR我返大陸做野
起碼1部電話 放下GAME同開個新FB黎睇HT 過關比人CHECK都唔洗懷疑

買番黎8k啵
18個月就跌左5k

唔知點解愈睇EMMA愈正

8仔

年年都出部新既,係咁上下啦
好過3叔果D唔洗1年跌多過一半

邊有得咁計架
咁講法android用家表示

咁又係 正正因為8k 所以都廢時換
用到壞算

你咁計法
我部xs max差唔多11k買 早幾日check價值4k幾
12個月冇左6k

Xs max都4k
拎出去比收賣佬可能重多啲

即係未夠期換機

兩年一換唔係定律黎架咩

真

早知當年買部MAX好過
買左部XS都唔知做乜

細機貪手型

好彩唔洗同佢地食飯
要既話我死都話唔去

食完大餐返屋企3p隻雞

用慣大機 細機好唔慣 睇野都唔清咁

我好滿意xs既size 岩岩好 話大唔大 話細唔細
之前用過7plus都覺得太大部
利申手都算大

我一般三年

好慘

[/quote]

仔黎

有冇巴打買咗1/4joker,而有搵人重塗個樣㗎

隻1.0仲有既

8仔仲好好抽
仲可以用多一年

得閒認下隻綠色鞋

Fuckboi

佢個樣易認啲

Cosbaby 都食炒冇眼睇

記得

繼續食 食到生蟲

睇左mysterio實物終於明點解冇人訂

實物真係麻麻地，尤其個頭盔

唔係加咗個頭雕都廢鬼事訂

越嚟越信佢會後加頭雕

如果唔係應該真係冇乜人會訂

你琴晚唔係咁講

咁撚揼本

“You want these? Come get 'em!”

Given the immense popularity of the character, Hot Toys is very excited to announce an additional newly developed head sculpt featuring Jake Gyllenhaal as Mysterio from Spider-Man: Far From Home.

真無出頭雕

1500有頭

屌你老母首日無訂

尋日未撚睇實物呀嘛屌你

加頭雕就訂得過

竟然加番

屌你一講完即刻加

訂

陳生又撚狗

笑左，你叫巴打情何以堪， 仲實牙實齒話冇頭

好彩有訂

都話係出 2.0 架啦
大家估中左啦

擺佢個樣係頂
等生臉口 認下

中伏

我唔信 一定會出2.0特技服

要排隊了

呢隻係2.0黎

千五蚊就有頭雕 會唔會蝕死佢

訂左

要重新訂過架 之前訂左1.0既都係無頭雕架

算唔算集體炒車

勁開心

呢隻加返頭雕真係勁好J 好彩有訂

陳生最好唔開WALK IN 撚鋪勁

執執個頭盔會更開心

仲要最後一日完左先公佈

唔通又要排後樓梯..？

嘩！hot toys真係良心啊！1500蚊figure居然有頭雕

講真有得排我寧願排成日都好過冇得排啦

屌，聽日都要排隊

有頭都唔會訂

同感

本身諗住直入
Mola mola

唔好啦佢網上開得3日 仲要有啲人以為冇頭冇去到 應該唔夠數嘅

無變有係咪都係第一次

本身諗住直入訂埋紅黑 1/6

依家含得

點會冇walk in

咪撚吹奏
正常變良心

可能登記完冇人黎訂知道奶左野

冇愛又冇乜嘢玩

屌你正呀喂

其實佢可以唔加，但起碼佢有聽「民意」 ，作為大集團，壟斷玩具市場嘅公司來講係算幾好。

佢成功都唔係冇原因。

開左個模冇人黎訂可能蝕得仲多

有冇試過有變冇？今年先入坑

愛候活

鬼叫佢個頭唔掂咩，如果搵唔到重塗嘅話，我可能放咗佢算

琴日訂左，本身就算無頭都好想要，因為真係覺得 mysterio 好吸引

講左會有
未approve姐

應該上網撳左冇去嗰d唔俾walkin先撚得最勁

支持候活

hulkbuster計唔計

來了
87%中了

都計但個次係好變壞

點樣好變壞？

買定個鏡箱擺mysterio

我都係 算啦無咩愛都係唔入了

岩岩

先生你點解釋你登記完唔黎訂呀？

我仲諗緊訂唔訂homeamde

homemade

真心有可能加多個頭俾你都係收你1590？

係咁隻野即刻由好貴變好平

又真人頭又發光燈

終於明點解d人話好似油出面 實物真心柒柒地

死我真係唔係好覺佢會1590再加多個真人頭你喎⋯⋯

隻野件甲點都難整過gg cm starlord呢d啦，係屌佢冇配件都咁貴姐，有頭雕應該唔至，你睇stanlee都收你1780，halfface冇記錯都15xx？

我相反 本身對個角色唔算太大興趣 但係幾鍾意個演員

屌你老母啦，訂撚左啦

美隊試過百屌成材，換頭雕囉

個次係ht認衰 開隻豪華加件出
同shot gun輸專利

要訂了

Binc

認真

1,) 1590依加話再送多個頭俾你=無可能

2,) 出左多個頭版賣2000=無可能，訂左呢隻個D一定屌柒你，冇可能開左訂先咁講

得番3,) 出隻CG衫版，真人頭+兩隻無人機+眼鏡+對講機+乜乜柒柒唔記得左

會唔會聽日開個deluxe 比你訂

入面好似舊發泡膠

隻腳本身扭到ge幅度勁好多

實物係上色係外面 入面似棉花

頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀頭呀

真係咁著數啊

其實cosbaby 先好炒
150>300 貴一倍 但易負擔 當比1舊水唔洗排
1500>3000 正常都要諗過度過

諗起Jake 個頭雕就精都標埋出嚟

聽日後樓梯見

非會員網上登記：9月6日（星期五）中午12時正至9月7日（星期六）晚上11時59分

Secret Base公開預訂：9月14日（星期六）

預訂價：HK$1,590

推出日期：約2021年第3季至第4季

撚狗

我最想佢出個冇鬚頭雕，佢其他戲冇鬚仲型

1590 有頭 好撚底玩

聽朝探完阿婆就去walkin

嘩 正啊

有鬍好撚型jake

係500定800訂？

慣啦，呢到d人訂左就話希望唔好再開訂

800

咩800
1000訂喎

早知10號sick leave 訂完再去睇港隊
咁我聽日就唔洗後樓梯

加頭！

咁好死加頭

屌到佢出返個頭

尋日上去又話兩日後先有得訂，fake 9 me

認真 1590依加話再送多個頭俾你=無可能

會唔會純粹係上次個頭變短髮版咋？

撚狗候活

之前好似好多人話冇可能

屌 仲諗住聽日直入訂pennywise 睇黎要排隊了

猴活邊有咁好死？
由好貴變成好平

似係冇人訂搞到要加返個頭 我㩒左第一日都冇去到

爹親娘親不及狗活親，狗活是新世界的太陽

好彩第一日QR code最後都係訂左

都係唔訂算 2年不了

希望聽日訂到平民公開walkin首日首小時單

仆街騎劫我個紅日

銀河老公：我唔信會加頭雕 幻覺嚟嘅姐 嚇唔到我

1590 有兩個頭好出奇咩……
JL batman delux 咪又兩個頭一個靚地台幾件武器……

陳生呢招慢性閹割式加價真係好高……

聽日紅假期
又咁岩第一日walkin
仲要早一晚公布加個頭

聽日20/F會有幾多人

好彩9月10死左去訂
多謝猴活比返真人頭
唔洗長期放個魚缸喺身

去緊

call消防

Spider-Man punk 中sad 換要等大概幾耐？定會即刻有？

即刻一換一

1500有頭雕叫平？
正常價啦吓話 仲要零配件咁滯

轉撚左軚啦屌你老母

猴活又q[img]

洗唔洗包返啲膠紙？

唔通call翻訂咗個啲翻去補錢咩

猴活又撚狗成功

唔洗特登包返

訂左果D=fans 照舊1590
未訂既 變1730

bin 得好

照bin

佢唔改個頭條線既話 我應該會將個魚缸頭長封存係個盒到

已經諗好
魚缸頭照用
jake 頭配落西裝素體

點改
除非佢換材料用玻璃

唔得 條線太礙眼

3500一張單變到依家3500就有貨

D! 拍定手先.gif

就咁拿本體上去就得，手型要換返出盒果隻

之前高追單果啲真心慘

可以打磨整得走

希望mk3都係咁

$2000 Mark3今日已有

睇完實物，冇頭應該唔會訂 個魚江頭實物麻麻地

齊齊report 個炒狗癡漢啦
咁樣用人地個icon都得......

冇鬚仲係邊係beck呀

邊個谷

眾人皆醉我獨醒

都係飛機了

我都唔知我發咩神經無啦啦買cosbaby

佢其他戲仲型姐

我覺得做得好正
不過1:4真係太大隻

屌聽日後樓梯ready

唔係綠鞋炒狗 條女個分身ac?

信和門口開始多人

陽光個咀聽日開始應該好唔得閒

1/4 Joker由派貨屌到而家

唔係，另外一個炒家黎

我10號放工狗沖去訂之後入場
差少少boo唔到國歌

頭幾日冇人訂...即刻搵jc 救亡加個頭等人搶

上個post已經講佢肯銷量仆直，呢到個個㩒左都唔知有冇一半去 如果唔係點會即刻加呀

呢隻好野黎

Mysterio 冇人訂
候活：

嘩屌，真係有頭屌

睇完實物放棄
加咗頭諗咗一陣
都係pass
件膠衫褲太影響可動

我㩒左都冇去

而家抵到爛

身邊啲friend都係咁 撳完無上落廿樓訂

其實加完個頭都仲係好少配件...

我都首日㩒左冇訂

我地有份冇訂果d可以學d濕鳩議員邀功整翻個banner話係因為我地既杯葛成功爭取多個jake頭雕

我有去，平民首日

多謝你哋嘅犧牲

跟著cap 樓上d bin c圖整banner掛喺信和

棄訂義士成功爭取頭雕

但件衫褲落黎似係scarlet果種 可動應該唔差 係上身差啲

加下加下會唔會加埋無人機

核爆都唔割

法師角色，可動差都可接受

配件=顏料魚缸，膠雲，兩塊pizza, 幾隻手

唔洗唔該

其實原本都洗左好多十五二十緊，見唔係gg仔冇頭直接算數

所以橫掂決定左宜家出翻我諗都係冇乜性趣唔訂算

利申:訂左平民首日爽緊

完全係punk 條褲咁喎

好彩一開始就無愛 有無頭都唔訂

可以咁諗嘅
不過見唔算大愛就放棄算

一樣 留錢訂雷神

加左頭都冇人訂既話可能加埋無人機

又一個唔識價

屌 依前諗住淨玩隊長一個角色 後尾訂左85bd
早兩日又再翻睇eg 就心思思肥神岀嘅話係咪應該訂
到時又會想訂埋有甲thanos

諗緊訂唔訂多隻homemade，想要多部無人機

跟住諗諗下訂埋nebula再訂埋ip

訂無人機送gg

兩隻homemade我冇
但我有兩隻紅黑

一部真心唔夠

依兩個可以確定pass 好憎黑人嘅角色 所以ip pass
只係我已經有無甲thanos

紅黑改返大部，咁就唔洗入多隻hm
利申有紅黑

中左今日無訂

其實紅黑果部正過hm果部，比例上

其實佢最應該跟無人機，送多部細size都好啊

尋日放日聲氣啦
咁你都唔訂
幫你唔到

越睇越靚了

加埋無人機都冇人訂可能加埋 紅黑SPIDERMAN

紅色真係應該改返大

見原價放單d post唔見晒

加埋紅黑冇人訂 送多隻速龍

送埋EVA 1/6 一定SB排到RB 人鏈

其實有walkin 既話，唔覺得會有得升好多
最多咪賣$200~300

有walk in仲可以覆桌

個個都中左唔訂，聽日實排長龍

想問紅黑gg截左未？

潛行都唔多人訂，我估
利申手持普豪各一

聽聞howard已經mark低晒登記左冇黎訂個班人個名

9月10見電視有

快d去訂呀巴打

今日訂mysterio
電視仲有

如果有就兩隻一次過訂啦

本身無打算入紅黑，但上到去仲有，都係個緣份黎

訂多隻好唔好
三部無人機

你有冇睇過電影？

有，但如果跟返戲個比例，放唔到好多部

可以同一人訂三隻？

唔可以，我講吓姐

潛行變左最唔抵，又冇頭雕又少配件

其實唔同功能有唔同size

但dx個地台又幾靚既

訂左
Hm
紅黑
1/4 gg
無訂潛行

你訂果d我都有，大多你一隻潛行
同埋有訂mysterio

攞左display box

想整到咁？

mysterio真係有衝動收多張

潛行真係無愛
電影表演

我都幾鍾意呢個角色
好彩尋日訂咗

起碼有一張先

誠邀ps4 apex有冇人有興趣

聽日都後樓梯?咩事?

係咪要考慮加碼

想要多隻，但而家全線升

真係咁多人訂配角？

搏佢有walkin

主角來

有咩可能唔開walkin

mysterio冇walkin?

有